homeplug now tv wifi問題

是咁的 今日買左個homeplug 將廳個now tv搬左入房

搞好曬之後 如果無睇波既話全部wifi都用到
一開now tv 就wifi全部入唔到?

想請教下可以點解決。

講多少少

我依家係 廳 modem 駁homeplug
房 homeplug> router>解碼器

Modem port1.homeplug.homelug.nowtv

Modemport 2 router

你意思係 我將房既homeplug 駁左去上網既modem 再係果到 出條線去解碼器？ 之後再獨立一對去router
廳不變？
因為我上網係Hkbn

試左唔得

求救 依家成日要拔左條nowtv線先用到wifi

睇黎要買多個router先解決到問題

你駁緊咩wifi?申請HKBN點解個router唔放係嗰度?

wifi係hkbn射落去既
hkbn淨係比左modem我無比router router我自己既